老娘個老公算唔算世界最幸福

有個煮野食咁叻既老婆

Bob叔老婆都好幸福

點先可以好似bob叔咁住得起衛理苑，佢間屋好靚
bob叔見到個post搵話我知點樣向上爬呀

係咪父幹

BOb叔努力搵錢養家

好想佢生個仔埋齋老婆唔洗再生

就係睇你係咪哩個post

做佢個仔好d，日日都食佢煮既野

老衲老婆先幸福

日日食土豆餅

佢老母有次匿埋喺到食雞脾

邊個最幸福我唔知
最柒一定關羽

有無巴打睇馬田

yes我都覺我係最幸福

佢個笑容